估唔到連登女神陳嘉倩同司徒夾帶係fd

朋友頭先見到陳嘉倩同司徒夾帶係文化中心出黎（應該睇完首映）有傾有講咁
利申：無圖

傾吓計又唔代表啲咩嘅，
陳學鳴條狗公條條女都仆過去㗎啦

邊個係陳嘉倩？

岩岩放監？